林鄭月娥：正積極研究向市民派發第二個「銅芯抗疫口罩」！！

近日疫情再次變得嚴峻，我和團隊正每天檢視情況，全力應對。繼幾天前召開政府高層的督導委員會外，我昨天主持了専家顧問團會議，四位專家梁卓偉教授、袁國勇教授、許樹昌教授和Fukuda教授都有出席，一齊審視最新情況，並提供相關意見。大家對香港目前反彈的疫情都表示擔心，但亦指出在有效疫苗成功研發並廣泛應用，又或大衆已因感染而產生免疫力前，疫情的反覆是難以避免。因此，持續採取「張弛有度」策略、提高市民的防疫意識、加強病毒檢測和監察醫院及檢疫設施的能力，看來仍然是可行的方法。特區政府正從每一個方面落實相關措施，例如學校明天開始提早放暑假等，並會盡快公布。

其中有一項應對措施的能力，比過去幾個月都更「到位」，那就是口罩和其他個人防護用品的供應。在抗疫初期，由於全球爭相採購或禁止出口和政府須確保前線醫護人員有足夠供應，社會上出現了「一罩難求」的情況，引起市民的焦慮。過去多月，我們以不同方式增加口罩生產及供應，為長期抗疫做好準備。至今，我們在口罩方面有充裕的儲備，有持續的本地生產和供應，並已與市民分享，包括向安老和殘疾人士院舍員工、政府合約外判工友免費提供每日兩個；向每名市民派發銅芯抗疫口罩，至今已派出超過600萬個，並正積極研究稍後向市民派發第二個；向全港每個住宅地址派發每戶一包，內附十個一次性的成人口罩等。這些措施已涉及派發數千萬個口罩，和我們在疫情初期政府倉庫內總共只有幾百萬個口罩真是有天淵之別。

因應水泉澳邨爆發疫情，我昨天決定向邨內所有住戶派發每戶50個口罩和搓手液等防疫物資，加強居民防疫能力及意識。有賴房屋署、政府物流署及屋邨管理人員努力，首批50個口罩及搓手液今日中午已放進每一住戶的信箱中。同樣的安排將適用於其他出現多宗確診個案的公共屋邨，我亦已要求民政事務局聯絡各社團和地區組織，再次進行向弱勢社群派發口罩的工作。食物及衞生局局長陳肇始 Sophia Chan和食環署同事今日去視察食店如何確保社交距離措施時，也向店主送上供員工或顧客可用的口罩。

順帶一提，由於採購和本地生產供應充足，早前担負重任出產CSI口罩的懲教署亦已作出調整；自今年2月初，懲教署安排在囚人士自願加班和邀請休班及退休懲教人員以義工形式，每日24小時、每星期7日生產，在過去數月已供應了超過1900萬個口罩。義工們已於5月底功成身退，在囚人士通宵更和假日加班安排亦已於7月初結束。我在此衷心感謝義工們和在囚人士的努力付出，他們的默默支持，為「全城抗疫」注入了很大的正能量！
............................

今次真係可以整BRA

唔要 thx

進行第二波利益輸送

第一個我都冇去拎

多謝政府同人民同心抗疫💪💪💪👍👍👍

順豐到付寄返畀佢

頭痛醫腳

第一個派完一陣疫情就反彈

你都onL9

屌，第一轉派唔曬個垃圾黎

無諗過拎呢個垃圾

派第二波一萬

牠真係為左利益輸送無所不用其極，政治凌駕科學

第一批有咁多剩，set 個deadline 比市民，唔拎咪將佢重新派比d 會拎嘅

佢咁都要進行第2批利益輸送，唔知得獎者係邊位膠官家屬

又晒錢

關香港人撚事咩
普通市民一個都拎唔到呀屌你老母
你班狗自己食撚晒仲好意思提

WFH 呀

啲錢你攞黎派多次好過 我哋自己會搞掂

派個口罩都要研究？

國安法又唔研究吓先？

屌

第一個都無拎

盡黎第二個

第一張

你老母 仲嚟

cls咁點解唔一開始派兩個？

洗係好撚煩，用番梘水洗感覺唔係太乾淨
仲有第二次洗已經整皺左

屌我嗰十個外科口罩都未收到

柒夠未

叫你WFH停書展，佢就派罩

一係要求所有人用罩，佢又唔做

駛唔駛咁貪

link?

巴打你

有你都唔好用

紙皮當包裝枱 工人無穿防護衣 政府「同心抗疫」口罩疑不符衛生標準

大口狗又袋8億

又駛幾億？

屌，張弛有度

担負重任

係擔

而加咁多人整外科口罩重銅芯

屌你咩牙娥

死貨質你地要

唔駛洗啦 回水好過啦

百鳩幾蚊成本整個垃圾口罩，不如正正經經比錢我買盒即棄口罩好過。

推 寧化飛灰 不作浮塵

佢就算停書展都只係鬥氣，例如喺最後一日早一粒鐘完

連佢自己都唔再戴，學咩人講可能再派

又派垃圾

做乜尻

派多萬好過喇

派出600萬個,條街想搵6個戴嘅都難

上次物流署先入咗批唔合規格嘅口罩，結果政府啲嘢連本地製作嗰啲都唔掂

唔該晒

派錢好過

屌
膠定PR？
拉

我老母都唔用

600萬個？撚有咁多人攞

又送8億比人洗

呢啲垃圾我冇拎過 就連佢派嗰啲一次性垃圾口罩都掉曬 睇下網上幾多關於本地制造就知啲口罩完全唔用得

咁鍾意派，不如派多十個即棄算鳩數啦好嗎？

即棄都仲有利用下既價值，你個濕鳩阿婆口罩係零呀

不過我知香港人咁講完佢應該會準備派第三個

直接派錢俾市民自己買罩啦屌你老母

Cap多次水
扮多一個政績

又送多8億比自己友

屌你老味
掠咗8億仲唔夠

條女白雪雪

又禁多8認，FFATFAT

屌你全家鄭月娥

一直在玩命

攞黎用已經要驗腦

仲要洗黎重覆用

有第二個一萬派未？

已封鎖會員 - 不Gay的瘋
完全封鎖

單機啦傻西

佢心諗有咁多貨 終於可以收割民心

個垃圾口罩成本百幾蚊，夠我買一盒50個，仲唔撚使洗。

派你老母

我識好多人都無拎，真心唔知佢個600萬個數點黎

竟然有連登仔用

仲衰撚過IE 直情係打電報既反應速度

幾次見陳X始都冇戴呢個口罩
連局長都信唔過個口罩唔戴
我地點會戴呀

派返上次剩個d
4m個垃圾

屌 真係痴鳩線 到底活係邊個時空

0 個 thx

8億fatfat

慳的

銅心質素咁好
一定唔會有大量人戴左之後中招

狗也不屌

究竟佢個腦係裝乜春，就算利益輸送都用另一個名啦下嘛

研你老母咩企撚開啦
我自己買得啦老閪殻

又黎

第一個我都未拿

上次剩返幾多呀我全家都無拎

每月一波，thx

blocked

屌
唔好哂錢啦
派錢比我買返十個八個合格嘅都無咁嬲

夾硬塞咗每人兩個俾啲學生，做大條數

你老味又晒撚晒D錢

same
條街又唔覺多人用

你句嘢加埋個emoji,浸藍屍味好勁

每個學生唔係得一個咩

希望你快撚D中，快D死撚咗佢

派多一萬好過啦

唔係點利益輸送

一日都見唔到一個帶

上次有淨

痴媽筋架佢

好燒錢

第一輪街已經唔多人用
仲要又黎

根本冇人帶
得幾個師奶帶

屌你老母 咪撚再嘥錢啦

===
未投票 快啲出黎
差你一個好多

担你老母五毛狗

無撚囉過, 無撚用的, 只會更易中蕉......

不如派多一萬 口罩我地自己買

咪製造咁多垃圾啦

派多3皮啦

嘩 潛咗幾日水
以為有咩新措施
之前都會有限聚令
閂康文設施 仲有wfh
而家爆得最勁
對策竟然係派多一個口罩
Genius

口罩但唔防病毒既

好明顯第一轉淨返好多

正積極研究點嘥多啲錢

再回多10000好過啦屌你

+1

第一批肯定攞既人唔過半，比埋剩低既要既人一定夠，擺明送錢

垃圾製造垃圾

牙Gay淪落到要扮藍死仔回曬塘

再送錢

屌你老母又派埋啲垃圾
拎撚咗都要掉

見過一個同事戴，但佢本身係窮撚黎
正常人邊會戴，咁撚麻煩。

洗下就得咁易咩，病毒黎嫁
用呢d垃圾口罩，唔中招等於身邊好彩無患者咋。

真係戇鳩無藥醫 求鳩其做啲野 就當自己做左野 仲好成功咁款 自撚大到

做乜撚呀咪原文照copy囉傻閪屈毛狗

未投快投 去少人啲嘅票站

又係利益輸送

遲D一定會洗過百億幫大陸買疫苗，然後強制幫七百萬港人打疫苗做活體試驗防疫。

又有錢收

me 2

Same

唔好再製造垃圾啦

又想泵水俾支那保蝗派
關又唔撚封dklmch

佢有冇出街望過有幾多人用

出貨量唔等於銷量

香港市民都係中意普通口罩多啲

又十億

屌你老母

你派錢好過啦屌你老母

係咪仲有好多死貨去唔到呀

在家工作呢

Updates

估唔到有第二個。。

冇提過書展同WFH

啲垃圾留返俾你班官用啦

哇on9㗎

派多個當bra戴？

咪撚夾硬質d垃圾黎啦屌

咪撚再嘥錢啦

有Q用咩！所有官員自己都唔帶。

可以回贈被特首，好東西留給我們的慈母，盡顯孝心。

都講到明擋唔到病，叫人用返醫療口罩，
仲派黎做乜，害人牙

屌你老尾，又要洗幾多億呀 今次。戈8億洗撚完，我出街都未見過多個十個人戴。死臭閪

積極做第二次利益輸送

迫人要，唔要唔戴犯國安法

第一個都冇拎啦～ 派錢啦

林奠：仆佢個街笑恥淨係帶好嘢，唔派咁啲，我同卡超邊用得晒

本身都好地地
派撚完就爆第二輪肺炎
真係你拎撚埋我嗰份啦

兩萬thz

又幾億

派多一萬仲實際

垃圾派幾多個都係垃圾

派垃圾俾我做咩?
連我屋企個工人都話唔用呀

香港政府真係想害死香港人

咪搞啦 整班友手套都唔戴
廢老戴幾十次都唔洗 洗完又會冇用 唔爆發就出奇

屌派埋第二輪都仲有剩

巴打驗下腦先

仲有幾多存貨呀冚家剷

又利益輸送左幾多，今次又益邊間大陸廠

一派完無耐就爆，九成保護性不足

block鳩左喇

WFC

又要幾多億

地球先生：你放過我啦唔好再製造垃圾啦

真係反社會人格障礙既經典病例

唔撚需要呀，你慳啲啦八婆

on9唔係扮

防唔到病毒派黎托柒咩

你唔講我都唔記得
其實係咪整左700萬個，結果拎嘅人350萬個都無，所以派第1個

第一次派口罩如果有效就唔會搞成而家咁

玩膠定堅呀清

屌，話一個成本幾舊水，不如直接派幾舊水市民買一次性口罩啦，擺明益自己友

今次又搵邊間？上次食唔夠？

呃完一次錢 食過翻尋味

又幾好喎

屌你老母，我要錢唔要毒口罩啊，回水

一個姑娘兩個奶啱啱好

重點係利益輸送

屌你老味，當市民屋企係堆填區？

折現啦屌

係擺到明利益輸送，咬佢盛呀
庫房一日未乾，陸續送

On9

派你老母 比多一萬蚊市民算啦 反正肺炎都係搞藍絲㗎啦

不用了 給我兌現吧

全世界得香港要用幾億去整個口罩每人派一個

何其自大，貪腐的人

無人想要個底褲罩

又利益輸送

呢個口罩同佢嘅存在一樣都係浪費公帑

係咪因為好多人冇攞淨好多 多到可以比人攞多轉

屌你仲黎

咪搞咁多嘢啦...

上次都冇要到, 不了

大口主席個親戚唔夠錢洗？

你派錢俾市民啦⋯⋯整完都無人用

CLS
第一次果個都冇諗住拎
咁撚樣衰又麻煩

我真係屌佢老母 又外判幾億比自己友 整埋曬D垃圾底褲出黎

Block咗你好耐

又利益輸送。。。。

國安法邊到佢研究？
維尼搞掂曬啦

郵政局表示

是旦啦
反正d 口罩無用
你知我知單眼佬都知
都係為左利益輸送
我又吹你唔漲阻你唔到
快d 同我派撚哂d 錢唔好再煩添呀

可以湊夠一對整個bar

每人派一盒口罩,好過啦

有傳消息指，銅芯底褲比一次性口罩增加感染風險

咁多人第一個都冇拎，點撚樣派到六百萬個出去

俾多條閪褲你, 問你死未香港仲未夠衰咩屌你老母!!

揾到條財路, 疫情永沒完

第一個都冇攞到

派錢啦 dllm

屌你老母，送撚埋啲大陸口罩
扮明係幫大陸清之前唔撚合格啲口罩
書展都照攪，驚閪呀？
信政府，唔戴！

利申:住水泉澳，邨內極小數香港人
我唔係腥港人

全家都冇登記冇拎過，
竟然吹到派左600萬個，好能野

終於湊夠兩隻薄洛
Thanks 特首

我全家都好幸福都未拎阿婆底褲喎，亦無打算拎

喺街見到 20 個人先有一個戴，就知幾受歡迎啦

我以為派第二個 一萬蚊！！

又呃多8億

當日見到坐隔離個新香港人同事真係即用
“禍國得唔錯，巧巧用呀“

即時獲得我當日上師讚美。

不如直接派8億比自己友啦

左右邊波
每個波貼個銅芯巴上去

派10個底褲罩我都唔會用啦

屌搞到我噴飯

公司20個有一個戴仲大讚好好用
而我冇咁做

我懷疑無
目測1/50差唔多啦

擺明戴左唔撚會日日洗

利益輸送好過回水俾香港人

講真，我日日返工係條街度都未見過有人戴

底褲留番你你自己戴啦，柒婆

不安好心

第一個都冇人用 派咩第二個

好過銅 Bra

都冇人戴仲派乜鳩

第一波拎左，連藍絲老母都唔撚用

戴咗你d銅芯口罩防禦力+100咩講到用咗就無敵唔使驚其他野咁 派撚死d郵差，d郵差病咗周圍派菌就搞笑

每次出街，戴ge人一隻手都數得曬

借位求幫手推呢個
【deadline 7月17號】康怡管理處撕走住戶揮春 民間清算師：港鐵無權撕走私人財物

去返savehk留言啦柒頭

如果有用
應該成街都用緊
所以不如直接派條底褲嘅成本價同行政費用比香港人
等香港人買返個真係用得嘅口罩

我見到
有細路帶出街當玩具
應該係個老母覺得係垃圾又唔想晒

唔要啊柒婆

又利益輸送8億

本來以為佢癲姐
原來佢仲係傻㗎

折現啦冚家富貴

堆田區又多件垃圾